啱啱睡醒，GME已經向下SS至40蚊，依班50蚊溝貨既GME好友仲健左嗎？

SH32.857💎 ✋
YOLO💎 ✋
Fly to the moon🚀🚀🚀

係到

身心靈都feel到YOLO💎 ✋

無限溝大法

又特價，繼續溝

成班人好似痴撚左線

3.2857

又係社工狙擊sh

身家無左九成，屌那星

💎 ✋

to the hell~

SH GME輸到仆街就話自己鍾意賭錢
ok fine 但願賭又唔服輸 仲走去溝貨

再溝

只值5-6蚊
AMC都好過佢

賭仔賭輸左 都會再借再賭啦

社工全面進場

長期股東

教主 升得未 等左好耐

等5蚊入一手，ss 33000to the moon

咪戇鳩懷疑成班跟本假膠

等緊SS

繼續溝落啲死貨度等一個唔知會唔會發生既ss

下星期一定會ss嘅

你點知下星期一定會ss架？

唔知架 ，希望在明天吖嘛

其實豬錢，又有咩好怕wo

"美股滿風險，on9咪埋黎”

成班阿q

股市必勝法，每跌一半就溝一倍

賭仔心理，開咗十舖細咪估下舖會開大，點知又係開細如果淨係抱住依種心態嚟買股票，咁可能去賭波賭馬隨時蝕得冇咁甘

其實係咪完咗?
認真問

溝貨同SS 兩個概念本身都矛盾

未，未跌完

轉左月供好耐
跌呀 跌20呀

成件事未完，買得就預左total loss
SH 💎🙌🏻
但我真的痛

個變泰仔真係假膠味越黎越濃仲係到sh32857

你點知真膠定假膠, 可能真係short 上腦呢

呢d真係難分真與假呃埋自己

樓主日日binc唔悶咩
追擊咗好多PO

有咩問題
45咪再溝
40再溝
35再溝
特價時段緊係all in

我已經上左IFC，有咩事留返拜山先講。

想入貨了

SH

留比個孫唔驚

yolo
呢次輸完都唔會再有機會

返工出糧再戰

月供gme
每個月出糧keep住入
驚閪

社工咁大愛 不如試下上Reddit 救下啲人

其實做人最緊要識得認輸

死撚開啦笑鳩班傻仔咋社工社工

到哂期都仲炒係咩事

等$3先溝

我驚佢毛都俾人屌甩。

如果半年內落到 $3 我請你食一個月Buffet

垃圾仲溝。。。倒錢落海

完全唔知大家笑乜
無佢地溝貨 傻散點散貨

500蚊高位唔比賣 係咪可以告支牛

公司最有景嗰時，最高都係40元左右，今時今日，咁嘅營運狀況，點解值值50？

💎🙌 即管睇下short squeeze 之後邊個笑囉

一早蝕左8千幾收手 而家仲有一股 唔知想點

1股1股咁溝，驚閪

利申：無持有

越溝越窮

長大啦，日日講悶唔悶呀

80蚊果陣入群. 用良心同佢地對話
比人話搞事踢尻左 唉 灰心

一早玩完 輸咪重新起步囉 最多留一股提自己唔好貪心

話得SH，如有一股當然堅持

TO
THE

UOOW!!!!!!

散咗水，佢哋仲係夢想中

150蚊溝貨

仲講緊gme

輸左幾皮野留番兩股止蝕收左手
拎去玩幣都賺番左

上Reddit笑啦 人地大把stat呀 睇下邊個比人笑

Ss得未呀傻仔40蚊

我都想知

20% 好金...

I diu le lo mo chow hi
u want to sh??
if u sh u come
my short power powerful
short 9 u u sun of bitch

樓主 32.857放咗？

發咗達了

散咗水，又嚟返吹咩

SH派全面進場

樓主俾人鞭

咁都冇賣真心應得嘅

40撈果d又發左達了

樓主條on9日撚日出鳩post串gme
煩到系咁 抵俾人bin
利伸 冇玩

起下底
呢條友係日日出引戰post

鞭屍

真

帽事喇

上面班社工口講無成本
依家幾錢阿？

唔健在
要財自了

升得 跳左樓未
未跳樓就等買樓啦

健在呀，你搵我？

樓主真係好撚柒

健在，有心

早排好撚響口班廢淡呢

32.857幾時到？

呢個OK好笑

三十年河西

呢個post好笑

ok la

柒到

樓豬只是個孩子

有心

55@20 小小地 開心下

樓豬我岩岩200放左100股
死啦死啦搵左唔少

樓主

我約緊經紀睇樓

樓豬去咗邊呀？

？

55

Hi

你地識咩呀？
以為串緊樓主
佢肯定你地蝕緊錢呀
樓主贏左既係歡樂
好嬲好嬲

10股200 SH

hi

㭍到

唔好蝦樓主 樓主只是個孩子

大把人係到

樓主只是個孩子

真大戶幾歲？

估唔到咁都有得鞭

bin c

淨係兩隻都五千幾萬英金

樓豬瞓醒未？

點解40幾蚊都夠膽大手入

跟reedit條友 佢40入咗5萬股

唔好推樓主出嚟啦鞭啦

睇緊邊區的樓呀..望海岩唔岩

笑返樓主 有錢都唔識賺
On9仔

睇乜邊區 佢個倉係幾億

呢啲真係靜靜地贏

我均價280SH 到3/400再算

信念💎🙌🏻

有錢到咁6百幾萬美金就唔係錢
真本多終勝

可能六百萬係小賭宜情

繼續sh💎✋🏻

今日都仲有百二，有32未，好想32入

人哋賺緊100%喎

入唔到啦

樓豬去左邊

系度☺️

樓豬我們到了，你在哪

笑死

樓豬咁賤格恥笑人

我都覺

Hi, 我已賺到full pay 層樓了， 要間狗屋住下嗎？

假膠都有錢賺

唔知跌到幾時

應該唔健在了

set左30蚊 幾時先加到倉

何苦呢

Set咗$20，班社工話值$20

49.5加左100股 等緊跌再溝

他只是個孩子 別取笑他

好難啦

柒撚到

冇買都下

樓豬潛夠水未？

特價已過

黎緊重上五百

佢仲睡緊，唔好嘈醒佢

輸到仆街求安慰

慘

ALLin完GME身家升左6倍

去咗長眠

人地心理強大，你班友以為自己得。
平時一次買幾萬蚊野都沒試過，一下咁大波幅，驚你對腳無力去IFC排隊。

總有一日實會跌返
到時樓主就會上水
樓主沒有輸

咁你認咗輸未？

冇走過，加注添
由頭到尾都量力而為
輸唔起先要認輸姐

為樓主打氣，SH一個月
先返去每股+$80

早D止賺可以賺多$200

樓主呢

應該健在，又去搵aa睇樓？

［強烈建議］預約甩底唔打科興既人，應立即用国安法拘捕！

樓主響時事台出咗post
過去問下佢係咪一睡不起

樓豬人呢？

係cc台

多謝樓主，聽你講完，之前係穿40蚊前放哂

而家同你一齊睇班邪教仆街

數錢數到仆街

樓豬呢

喂，樓主我地到咗啦

一隻gme賺既錢你要用幾多年先賺到

而家已經升左6倍

樓主你工場放工未啊?

樓主，我們到了
你在哪？

豬死了

樓主你死左佢算啦學人抽水

樓主我教你點面對
「依家上返483啦咩」
「ss呢？又話ss？」
最緊要係每句都加埋呢個icon
人地點寸你都笑笑笑唔知笑乜撚野咁就得架啦

我約緊經紀今晚睇樓